係秀茂坪比人偷左架電單車，求助

不好意思，借post一下😭
如有違反真係對唔住🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
係秀茂坪村OK格黎果個停車場附近到比人偷左架電單車😭警已報

車牌係Pt3715
型號係Yamaha force 155藍白色
有尾架冇尾箱

如果大家有見到可以幫忙聯絡一下🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
功得無量🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

同埋大家啲電單車都要留意多啲
愈黎愈多壞人😞😞😞

po上fb D 26 gp

見識少🙈咩叫26 gp?
2個轆？🙈🙈🙈

係呀

推

推
報左警?有冇得睇返cctv?

報左喇，但係個CID係返通宵更，今早錄完口供佢就要收工，之後就話今晚10點再約睇cctv

請各路人兄大家幫幫忙

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️
😆: 見到都唔想睇

好多emoji🤮

因為要表達跪求既情緒🙇🏻‍♀️唔好意思

26都唔識學人渣電單車

Tg:fionlam216
大家麻煩留意下，見到跪求聯絡

抵你死
唔講我以為我自己睇緊fb 表情撚

因為果一區長期都唔夠合法位泊車😞

新款車唔係要晶片匙既咩，成點開到？成架抬上車偷？

唉..都唔知佢點偷

好多都成架夾走.

渣架五噸半成架夾走囉

有冇咁癲？
點偷架
定係冇鎖龍頭

成架抬走
點鎖都冇用
分分鐘架車而家已經唔係境內

屌
都係買架垃圾車算

公屋都有架咁撚靚26

秀茂坪咁雜又多支那人

我都揸force

巴打好撚慘

祝偷車賊身首異處

愈黎愈多

就係甘癲

果到有成排電單車，因為停車場唔夠位租俾人

甘你老母
抵你架車比人偷

真

咁扺撚死啦

睇完CCTV
記得講反架車點比人偷
想見識下

抵撚死

利申，準Force 車豬

155
跌撚左都唔心痛

恭喜

希望睇到
今朝個差佬講佢有個朋友架車係秀茂坪停車場俾人偷左
個偷車賊襯個cctv轉去第二邊既時候先落手
最後咩都睇唔到

我係窮撚一個

唔好對d猶差咁大期望 入屋老爆都查唔到啦，何況成部車唔見左

只係多個希望，唉

停車場內俾人偷

我係停車場外面，個猶差既朋友就停車場內

去5p開post喇屌

Poon Yat Sing

慘🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🌚🌝

秀茂坪咁大，OK又多，即係近邊頭畀人偷啊？

係秀程果邊既OK

果邊都算光猛和不時有車/人出入，咁都落到手，想問下有冇落車冚，鐵鏈，碟鎖之類

ok隔離？你有冇去管理處或者差管問係咪比人鎖左車？一定係有人偷咩

鎖車唔會搞到成部唔見咗下話，除非擺咗係緊急位，印象中果邊有好多消防車，急救車和醫療車嘅位

裝gps

你地啲車好型

以為呢度係波台😅

樓主係咪睇CCTV 睇完未

一時大意唔記得拎鎖匙

已問

睇唔到果個位，個差佬睇左2秒就話唔洗睇

係自己衰大意底死
但只係想多個機會
希望如果各位師兄師姐見到就報警或通知

如果搵返一定會

一向都應該買二手舊款車, 天生防盜.
D賊見你架車又殘又舊, 偷都嘥時間

你唔夠錢用會唔會去搶呀on9

屌全港都唔夠車位泊車啦

咁應該冇得搞，秀茂坪咁多MK仔和蝻

唯有自己去搵下，同等下

post上fb d車group
post埋時間
可能有人見到呢

諗住去撞下果到泊車既人
睇下有冇人見到事發經過
因為晚上7點泊好車後返到屋企
第2日朝早5點20分落到去見到有第2架車泊左係失車位置

已經post左喇
車牌係PT 3715
型號係藍白色 force 155
失車地點係秀程樓附近停車場出面
如有見到 請報警或聯絡

謝謝大家

唉
啲人曬命